香港人又點會睇得明郭靖黃蓉做咩要鎮守襄陽

根本金庸d小說係比中國人睇
唔係比你地d香港人睇

佢當年又做乜春走難落黎香港。

死守上海呀嘛。

佢叫人死守襄陽，自己走去幫忽必烈攻城

劉夢熊話佢文革時, 游水偷渡黎香港,

一邊游一邊諗毛語錄

呢班人都CLS

所以佢咪發達

守襄陽班友咪死晒囉

香港人趕住移民

郭靖就大中華膠既表表者

明明就係成長係蒙古飲蒙古奶大,恩將仇報既仆街仔

郭靖本身夠ON

楊康就文化身份認同金國

楊康其實冇錯

楊康自己唔認為自己係「中國人」

但比成堆「中國人」鬧佢, 話佢唔認做「中國人」

係宋國人